其實唔生仔好簡單，唔扑野就得

你唔扑野
唔好溝女
就算有女撩你
唔通強姦你咩
你唔扑野
世上就冇女人因你而大肚
咁你就唔會有自己骨肉
咁就唔會生仔
可能你會話
屌咁戴套食藥絕育咪得囉
使唔使咁呀
戴套：唔係100%
食藥：條女可能呃你/唔記得食/唔識食/食錯/etc
絕育：近乎100%，但總之都唔係100%
但係
打飛機：100%
真係唔好生仔